{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001436",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 하남 호텔 H-EVIAN (에이치에비앙)"
    },
    "text": "2023年8月グランドオープンするエビアン！ これで全ての客室でネットフリックスの視聴が可能で、スタイラーも全ての客室に備えられています。 それだけでなく、客室内には空気清浄機やスマートテレビも設置されており、皆様に便利な宿泊を提供しています。 宿泊利用時で合っていますが、火~日曜日と月曜日は韓国料理の朝食をご提供いたします。 午前7時から8時半まで朝食を楽しめます。 ラーメン、カップラーメン、トースト、コーヒー、ジュース、牛乳、コーラ、シリアル、おかずの5種類をスープとスープとして提供しております。 駐車スペースは建物内の地上および地下駐車場の他にも、イヒョン駐車場(光山区ウサン洞1608-5)にも可能です。 二玄駐車場で駐車した後、退室の際にカウンターに車の番号を教えてください。 客室入室基準についてはご確認ください。 追加人数がいる場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。 オンシーズン、特定日および祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室制限されます(身分証明書は必ず持参してください)。 親切にお答えします。",
    "QA": [
        {
            "question": "エビアンはいつグランドオープンしますか？",
            "answer": "2023年8月にグランドオープンします。"
        },
        {
            "question": "エビアンの客室で利用できる設備は何ですか？",
            "answer": "エビアンの客室ではネットフリックスの視聴が可能で、空気清浄機やスマートテレビも備えられています。"
        },
        {
            "question": "エビアンではどのような朝食が提供されますか？",
            "answer": "火~日曜日と月曜日には韓国料理の朝食が提供されます。ラーメン、カップラーメン、トースト、コーヒー、ジュース、牛乳、コーラ、シリアル、おかずの5種類のスープと一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エビアンには駐車場はありますか？",
            "answer": "エビアンには建物内の地上および地下駐車場があります。また、イヒョン駐車場(光山区ウサン洞1608-5)も利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する際の手続きはどのようになりますか？",
            "answer": "二玄駐車場で駐車した後、退室の際にカウンターに車の番号を伝えてください。"
        },
        {
            "question": "エビアンの客室入室基準は何ですか？",
            "answer": "客室入室基準についてはホテルにお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金はどのようにお支払いすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、当日現地で追加料金をお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金について注意すべき特定の日や祝日はありますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定日および祝日(前日含む)には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や身分証明書についての制限はありますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認があり、未成年者は入室制限されます。身分証明書は必ず持参してください。"
        },
        {
            "question": "他に何か質問はありますか？",
            "answer": "お気軽にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 473
    }
}